唔係沖，係入警察報案啫

市民報案有錯嗎

你隻鬼死開,唔衝得唔入得警局

圍狗佢就得囉入去做咩,好明顯係空城計引你入去

鬼